昨晚。

二人份

20min斜行 10mins跑
40下波比跳
半分鐘跳郭富城舞
350下操手

豐富

台式101

是咪臭臭鍋

你就臭

唔係唷 椰子雞

郭富城舞係點？

太好了 你繼續

唱這歌 點知mv嚟 佢跑嚟跑去 我就停咗

我驚堅持唔到

加油啦

謝謝

弘加油 我都同你一齊減

又俾你恰鳩

椰子雞好食呀

肥牛是合成

是但啦 8蚊

真係好好味